我害怕費格遜今天擔心得出一臉倦容😭

你不要做弱質病人 腦出血病患太不幸
誰想有病 厭惡呻吟 我不要千金百銀
也祈求這小小的福蔭

願你可 身體健康
我害怕費格遜今天擔心得出一臉倦容
害怕病床中身有病痛 令我太心痛